想問下台灣酒店係咪夠18歲就可以單獨入住

我係ctrip見到咩未滿20歲不得單獨入住

check in 又唔洗睇你幾歲嘅
有信用卡就得架啦 唔係咩

其實係咪唔洗理

唔知
無聊睇下ctrip比我睇到d咁既野

你問咗間酒店俾唔俾你住先,
有d可以住,
有d要監護人寫同意書先得,
有d寫埋同意書都唔俾

唔好用Ctrip啦...垃圾大陸網
之前用佢買機票出事

agger
睇酒店官網最穩陣

要出世紙 + 監護人同意書
唔check個啲當你夠 其實係犯法
比人捉到就

我之前住西門町品格子
直頭就咁剔名就算

官網冇提

你滿18未滿20？

20都過埋啦

email問啦